[集思廣益] 8.3遊行必需設立目標及撤退共識！否則會好似728咁慘敗！

8.3遊行已知道冇不反對通知書
所以大家如果要去行街
一係行完就走
如果要唔走就一定要搵目標
唔係既話就會好似728咁
好多手足比人拉

引用黑簡迪巴打呢個post

成功戰役共通點：

1. 有目標 並且能完成
612衝擊及阻止二讀
71衝入立法會
721突擊中聯辦
反觀損失較多既戰役
多數係未有目標/未有完成任何目標
致使前線留守
最終得不償失

2. 有共識的時間線
其實同第一點都好類似
有共識完成一件事
就一齊撤退/轉移陣地
當沒有共識完成一件事
變成大家都沒有共識幾時退走

希望大家一齊研究下星期六應該點做
光復香港 時代革命

【突發】警方通知反對8.3＜旺角再遊行＞

for reference

認同要有一個目標

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

但對家會部署 又煩

曬9氣啦
部份前線嘅目標就係退無可退嘅時候先退
你講咩SET 時間線佢地唔會聽

又唔好咁講
點都要拎出黎討論下

hehe好彩班黑衫暴徒冇睇到呢個post啫

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

推

希望盡量都討論下

無目標好難有一致撤退的時間

旺角有咩象徵

前線都唔係一頭熱死要留既

而家會告暴動罪，前線留的成本高左，更加要有一個目標